我覺得大家要思考美國內戰，台灣被炸後既準備

睇完歐日韓台對大選既反應，幾乎肯定歐洲真係等拜登當選
訴訟失敗，美國撕裂
而歐洲真係會企喺拜登果邊，暗中奶共
繼續養肥中共呢個大魔頭
香港處境可以話從未如此凶險過

要做既真係要做好文宣，
起碼要做到你有能力遊說到加州同瑞士班左癌
你認為可能咩？我真係覺得唔可能

點解突然間咁絕望？因為
你必須要令一個神絕望
要令神轉心離棄我哋
佢要對中國共產黨有信心
佢要搬去大灣區住

否則，我哋依然活於災難中

求神轉身離我而去，求神把災難降臨在大地上
阿門

唔係腸post黎架
大家要做好最壞打算